三世書不會記載

情繫我這半生的 最愛

賢賢